SHF拉打特攝綜合POST913 參考出品到幾時

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販
]

12月預計
18-19

20年
4月 22號截

5月 DED 22號截

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

新post留名

例牌野

準備走數系列

MK註早

早

國巴好型

約過炮嚟咩

個勢feel到

等咗你一陣都唔開唯有試下自己開

新手留名

懶得改#2張圖嘛

又扮新手

你而家先醒等你主持大局嘛

張GIF未改

退居幕後

快手喎老闆下手開POST個位要換啦

置頂囉

終於都來

大家早

好似無咁凍了

阿勇早

早訂左幾多隻無無吖

熱

4隻幫老友訂埋

人人有無無

黑人問號.jpg
me絲打黎

有鳩絲打

訓醒又有新post

兩個一樣樣

一樣樣既喂

新po lm

又唔係收全數

註蛇ho ball

註蛇

個頭好似正常咁

下年由坦坦開始排住隊找數就知味道

有冇黃店訂無無嘅地方
唔想再搵中立姑

日魂收貨人紅名係咪冇得轉用英文一定要漢字?
集運果度要用英文

新PO 913 KAIXA留名

四川

今次有開咩

上個post 有巴打去訂左

陣間去四川訂

佢唔會係fb到開po 要inbox問架

Rah 隻初號機有冇人入

今朝有諗過用kaixa standing by做名不過驚畀人譴責

你兩個咁遲上水搞到我要出手

早
到

樓豬換左人

太早推爆1001

你玩開一箱驚閪咩

訂一隻無無完夢定兩隻無無完夢好

兩隻基本啦

就快無位擺

位置就像乳溝一樣 擠一擠就會有

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔屌。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人Hi緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

屎金色不了

樓主唔該置頂

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

g gen睇埋片就挑戰超越之龍

好睇過迪加

今集taiga.....美利花

睇咗集The Mandalorian好似幾好咁

期待shf 但總覺得會出多個ver 比埋細yoda
好似續左season2了

應該會出埋隻銀甲
然後出第五集架車連細yoda魂限set

係呀

好似出到ep6 全10集 諗緊好唔好出哂先一炮過睇
睇劇照已經好吸引 比較套電影

之前全部都冇
買買買買

d人既愛國者甩哂色 可以再販買過

某位日本拉打女星高調撐香港 好感動

吸引過電影，一集電影都無睇但睇晒6集劇，隻shf仲要係布袍有啲心動
但$397好似用黎2月食炒追01現貨開心啲

星戰通販我等衝現算

真人版超人造型。電影反而用CG 手長腳長

無圖你話佢世界第一都得啦

你係咪死左圖

係

胸前粒倒數計時器呢

一開始超人好似係無計時器 因為減拍攝成本先加3分鐘呢個限制
可能因為咁真人版都玩無計時器

長知識了

拍真人版真係好多餘

將真‧哥斯拉嘅哥斯拉鏡頭換哂做真‧超人
又拍完一套戲了

特攝題材拍真人版 但用CG....成件事

MUTEKI GAMER派貨未

早
大乳鬧人好惡

事實證明預老闆真係好Nice
從來冇聽過有玩具鋪老闆鬧完客之後會即刻上Facebook Page道歉
大家記得多D幫襯四川預老闆

靜靜地....

預鳩

咁快開左黎玩

都等左兩年唔差在等多陣啦

爆完客會say sorry
預老闆世一
請大家多多支持四川

前日已經拎左偷跑行版
200蚊算幾唔錯

超人 龍珠親生仔
多配件又抵玩
拉打只係笨大環保賺錢手段

超人除左大脾位易花 真係無咩缺點 係有d effect part要迫人買其他野

睇下預老闆Facebook Page就明

要幾閪先可以令到預老闆爆人

召喚哭泣
尋日貼個隻Stacia炒孤1880

巴打咁收貨成唔成功過?

入去話新手問問問，問完唔幫襯

應該唔會 你見下面d cm 有d情況仲閪都唔會爆

自己搵方法算了
同埋想要普通版

點跟

打埋超越之龍先會100%

好屈機

當我知道要爆機先有得拎標西個啲 就開始無心機

都係搞唔掂日魂

搵預巴啦

笑咗
Bandai求求其其是是旦旦
寫介紹條友肯定冇睇時王

一定有 唔洗諗

小明睇唔過眼

120%有

啱啱入手左zombie 啲qc同中sad程度真係不堪入目

秒截訂既野都會有現貨 佢實留左貨黎炒

希望到時隻01唔好炒過$300，果陣新入坑唔知通販都要訂

雖然我撳到保左底 但我覺得宜家通販野多左好多貨
不過個個心急玩 標幾錢都照入 搵到落地價高哂姐

個置頂做乜鳩

lm

老闆拎返啲潮文出嚟梗係要貼堂啦

超人次次都咁人齊
人間體差阿妹

老闆今日因咩事屌客

我都想知
到底要去到幾閪先激到大乳罵人

係咪開拓新客路
搞埋屌客

亲，RMB是个好东西

頂置篇文係jm9

阿妹喺我度玩緊🤙🏻

今集苗吹

好似話多人排隊仲有人問戇鳩嘢喎唔知真定假了

傻橙同壯仔拍戲

邊個？唔識

陰公套野就完都冇人識
我重要po過幾次

冇女睇嘅話冇人會識電光超人

六花

六花媽媽

新一輯應該係新故事，上一輯個故事好似講完

每次都係睇電光超人炸地無腦輕鬆又一集
gridman同gridknight figma都買左

我都想入但孤真心好貴

我都買左有得合體嗰個版隻gridman

逃生門暫時得直葉莉法set 再等下

電擊屋先咁貴姐下話

好少睇電視

炒孤收八算幾我諗平極都七算以上
純粹普通版平返二千yen，個掛畫我又唔要

幅掛畫我都唔想要
真係普通版就夠了

宜家先發現原來可以咁玩

今集need88

早點呀東映又想玩啲乜撚嘢

下半車電單車

刃唯同geiz 係大學前後輩？

基屎隻眼長期望住大粒墨
某人洗唔洗變埋綠色字

死mk

買呢隻一番賞不如買SHF嗰隻，價錢應該差唔多

係要拎昭和出嚟屍

Geiz正仆街

可唔可以正正經經出真骨

又屈

咁正好難忍

Bamdie:不知幾正經

座談會其實都幾好如果有熟肉就更好

真... kuuga其他form等到頸都長
Btw 唔鐘意So-do 貼咁多貼紙 所以淨係有玩掌動

唉又諗返起魂展啲真骨了

一年一度既CG大戰

睇到危險坦坦仲諗緊挑唔挑戰下點知見到佢心口掛飛機就官圖都整到咁唔吸引都係收返埋啦屌

金蟹呢佢老母

撈埋一齊做瀨尿牛丸

Bamdie: 裝動行先之後到RKF SHF? 我整來當展品咋，not for sale 呀

慳返

Geiz 心諗，早知遲一年先做拉打啦

出SHF 就買

都好 慳返

都唔明點解係要整巨大化

不務正業，出埋d古迦俾我先啦好嗎

冇經費整皮套

咪係 古迦戰隊

等你哋覺得有需要出返廿幾個拉打一齊出超必先贏到

但可唔可以唔好CG問隔離戰隊劇組借d巨大化場景來拍都好d吖

CG貴啲下話

機械人可以出場

出埋佢就輕鬆好多，半出坑

出緊感覺上

支持time machine同01大笨象皮套化，機械人大戰

可能一年出一隻

咁樣落月巴讀面

這麼醜的拉打

下星期就閪手 另外開埋隻

ff

9成壓軸先出

下隻真骨到邊個呢
其實我好想佢出返舊一號

又出...

拉打原點

昭和佢都靜靜地斷咗

係囉展品都無

最受歡迎個d佢留返起唔出

其實好慘Amazon 我覺得出得幾好，但到而家都係300幾有交易

開返就不能靜靜了萬代老母會日夜畀人打擾

始終唔係人人接受到個造型

佢開唔開都係俾人屌架啦

想掉盒
掉左盒但又唔知搵咩裝

保鮮袋

其實舊一號又邊隻櫻島同個隻一號之外仲有一個ver.咩

俾d玩開平成個d人插到體無完膚

明明人地個皮套就係咁

唔驚崩角咩

依個真

搵啲唔會崩果啲

依隻，我好鐘意隻色，淺海藍配淺粉紅眼

諗下仲有無其他辦法先

Faiz ok?

SIC嘛

依樣你問我啦

我用依d袋，喺12蚊店買

一袋一隻，剛剛好

我就會界左個盒面，放喺個袋後面，頂住隻SHF，等佢唔會俾其他野真接宅斷角

而且每袋都有個盒面，揾起上嚟都易d，而且每隻都有塊紙隔住，唔會角撞角

各位早

支持

清咗你啲碟佢

傻泣早

Ok

哭巴早

型好多無新一號個d運動服銀色間條

認同，好中意隻色

我都幾鐘意櫻島一號隻色

後悔無買，依加好貴

估唔到嗰隻都咁好鑊氣

有無巴打知隻x plus dcd大約幾錢？

依加新一號個價都好勁

早幾日有位巴打話日仁有連運5百有找

我訂538

靚架買啦

買咁聖誕前到

啦*

月巴讀綠左第二個 朋友妻唔望係好合理

去搵下先

留名等睇至痾老婆爆一套

01開始好睇

說好的高橋老婆呢

岩岩睇完 正
感覺個節奏幾快 15集炸喎而加
後面應該重有好多野要講

略嫌張力未夠

暫時全部野都係似鋪伏筆用多

拉打幾時可以10個演員一齊henshin？

首先請得起啲人返黎先

就算係dcd嗰堆冒充主角嘅不知名人士，都唔知可唔可以請得番

其實依班係咪無個紅到
銀河條友得一句對白都睇到人尷尷尬尬咁

老豆打仔
係咪到劇場版 d隊友先知優幸係taiga....

無野好睇

正呀 8個企哂係度準備變身

我覺得好好睇喎
二三集就有個高潮位
目前覺得好睇過新平成個堆好多
唯一係女主差左d

大粒 __ 同秘書係大乳至愛
你小心啲

墨我了 秘書就是但dum 落堆填區慢慢搵啦

前兩代有位女主實力太強
被比下去都無計

都係dum 落焚化爐好d

至屙

前兩代

又盲反

兩代

前兩代=至屙加build
前前代=build

有位
=得一個
=前兩代嗰一個

記者都ok既

佢似係想講龍我或者ora多D

ora 我了 我地晚晚講kpop

早啪

早雄

識貨 記者

兩位早射

又諗起暴君

姐姐性慾好強喔

早哭

g gen已白金
除咗黑哈佬仲有最少一部機係要自己整先會100%，就係沙漠之虎架橙色大地，佢無機會出場好慘

玩咗幾耐先白金到

90個鐘

比個5我

代預巴負皮你慢慢反省下

大家都被帽

咁快
我啱啱先打完seed

今集有派遣，遊擊真係易上手好多
好快攞哂啲勁機，如果一開頭就做艦長9lock真係可以無腦玩

冇錢買艦，用晒遊擊算，有錢先一次過買架靚艦
不過升機真係快

美莉花

所以無咩心機玩 我都賣game了

你米帝都要賣game

從來都唔係米帝

又扮嘢

嗯

又做鳩我

薯片佬

做youtuber更稱心

woz

當當當當當當當當當當

正呀

無無同店長

條女好似同菅田拍完3a班有路

上次大乳先post啲link講過

落左訂入第一隻坑無敵

應該又係玩下 唔留情

被拉打耽誤既YouTuber

QC麻麻，不過都預咗架啦

i know that feel
自己油返算...

呢隻係我第一隻新生代超人SHF，唔計QC其實幾好J

性價比高既 上色部分都幾多下 所以中sad機會都大(銀色方面)

翼B之後係咪有個又係一晚玩完

無錯喎

菜菜緒 玩腳竟然玩得一晚

菅田志在玩下姐

向頭射TG

召喚雞雄哥 哭泣巴

衰鬼咁得意

玉英平安翻黎了

你老公好多腳毛

極想奶

早

好似好耐冇見米王

佢少上水啫

呢個幾得意

早曬

又到性聖誕

雞雄哥好嘢

晨早流流鞭醒佢

起身未，又要返工

今個月拎埋蜜瓜就完

仲有兩日

唔記得訂

無訂

星期一 唔想番工

又慳返

日日都唔想返

休息到2月

無聖誕禮物 無新年禮物

有嘅 每個月一隻啫

一月有啲咩

閪手

我又休息

魂限腦魔

一月同二月輕鬆過

你地竟然無訂手仔

唔番冇錢買玩具

我都係忘記咗geiz

要一

睇過展品好細隻

DLC來既，到時同人間體合體嘛

準備用放大鏡數銀仔

依d真係要返去先爆盒，一開盒就跌左一半

賣點嚟

今個聖誕掉下盒先

地板精靈ready

又要執下位

回收佬

一開個吸索就彈到週圍都係

一年又過去，要執下位等來年

正常有個袋嘅

下年要收斂吓

人生第一個白金

一齊等大蜜瓜

苦戰中

時王已經令我回左d血
不過都係要嚴選下
就算入袋都開始無位

仲以為得我有訂

一隊魔劍解決唔到既就用兩隊

01大大鑊

一樣

呢個當然

01我中曬睇來都係全入

除咗01隻角 其他似乎可以入袋

係喎，好事好事

腰帶我都買左01同訂左劇場一號個條

陸續有嚟

睇睇下薯片佬有d想買埋支搶

遲啲會唔會平？

我覺得會等下，唔急

買呀

食曬你地啲銀仔

推銀仔機

Kamen rider~ Kamen rider ~

shotrise

有聲

左搬去右 右搬去左 搞掂
然後又比人屌周圍都係野

早泣

屌返佢, 間屋佢有無份比錢?

幾時屠龍

隨時

你聖誕唔忙咩

貴虎咁好丁

gta 其實有無人玩

唔忙 gg左

講埋啲衰野

之前揀你玩又話不了

過唔到奇撚

幾年前PC版新手上路

變返寂寞

有新任嘛

Online 開左隻人仔玩過一陣就冇玩

是但啦多翻私人時間都好

Long d綠化？

講埋啲衰嘢

買隻PS4版有無得諗

唔係啦

ps4啦

買啦 我隻ps4版人仔都係淨係玩過一兩個任
一齊新手上路

btw聖誕psn gta有冇減價？

個個仆街黎

早阿泊鞭我做乜

本身有個優惠去到月頭, 好多隻都特價, 嗰陣買咗g gen就無理到

我直情無睇
而家無優惠了？

早
哪有

食飯再望下, 公司電腦扑咗索尼個網

你已經比it狗撚緊

支槍爆米好似好平咋嘛

我都想有得唔係lonely Christmas

早連豬好正

上面個啲咩回覆黎

有d想賣下野回血
好多數要找

我陪你

早晨
雪豬好正

教你玩卡 到時大把人陪你

被迫害

誰又騎著那鹿車飛過
忘掉投下那禮物給我

開嚟見我

收皮啦你

但隻隻都有愛 唔知放咩好
時王line有冇人有興趣

我又要賣野比哭泣

開左無無仲想點

@壯太

我有PS3 GTA

聖誕禮物啦大勇

做特價就

無玩BS好耐

無興趣 bye

唔想等你OT完交收

新手唔識
之前特價gta v最平個版本好似唔洗一舊水

你約女開派對都叫Lonely Christmas
咁我哋幾個對住部PS4開派對叫乜撚嘢好

點人數

到聖誕節執屋

唔會掛

成條build line唔捨得放

送上門都唔要

無PS4

仲有全新Exaid 3人set

慢慢放左啲build

出左咁耐仲有碟賣？

上2000銀未

收櫻島一號

有PS5

就來

唔放
有愛

二手 不過比人屌到花哂
Psn次次減價都唔貴
買ps4先啦

咁捨得？

其實我隻隻都係有愛先入
所以而家都唔知放咩好

排cross-z, cross-z charge, hell bros

冇錢冇位 係咗架啦
放淨龍我同啲final form

我都想收

俾你地推到我好動搖

全新處女膜未開

啫喱早講嘛 早幾個月全新平放左
Cross-z未捨得放

買啦 特價

留返主角夠

睇返原來先460

而家全新ps4有冇做減價

無錯PS5就算出都未必即刻入手, 又等多半年
買PS4開下派對都抵

排，可以到你樓下交收

有呀

哪有女

咁我應該知你係邊個

史官

任訂無訂到, 好後悔
一出貨撞正拉打熱潮就火箭咗

你唔係同佢約過炮咩？

執位賣仔

屋企部switch 都無咩點玩

比個機會昭和拉打上位啦
利申冇訂

一陣lunch time 睇下囉

無人訂就升到啪啪聲

支持舊既唔去新既點嚟

我去完旅行返嚟 就擺低咗咁耐

sony 官網買啦

玩爆左星之卡比同mario Odessey就封塵

執位收仔來吧

人類.....

星之卡比我都有玩爆

俾阿寶抖下啦

你可以接收預鳩隻櫻島一號如果佢放

我去旅行都懶得帶了已經唔記得左為乜買

隻game無UC都比人加咗阿寶入去, 阿寶係無得抖的

我仲未爆到 Zelda 成日唔打主線

買PS4開淫賤派對

當年因為噴墨同芒亨先買
不過因為連機要收錢好耐冇玩了

你同叫預鳩放舊dcd有咩分別？

排舊dcd

我有一隻爆咗手唔覺眼

排200

爆手加200換全新

我都係買噴墨版機, 無乜技術鍾意用轆

玩大亂鬥個陣買既

咩料

聖誕都無得玩

我為左殺耳達買 不過到而家都未玩到一半

無無

嬲到佢

整返件比亞視着就啱

我都係噴墨機 想當年都仲要食炒

有冇巴打試過仁叔比人封左

整返件

下年12月無野撚

啫係佢封咗你囉

哦

預鳩12月有咩玩

泰迦

你竟然有買

嘩

有咩問題

無問題

雞雄哥恰我

雞雄哥攬女開派對逼害毒撚

預巴有無買埋太郎

未買

好平入得過

買嚟踩個仔

無端端黑化，又來老豆打仔

無睇唔知呀

我都無睇

我知佢封左我但有冇辦法解

要一

無架啦 你都俾咗個原因封你

全部特攝老豆都係要打仔

時王咪唔係囉

已買

自己打自己

文中有4張圖，有3張刻意無影到粒癦

會唔會好似悠仔咁下年拍劇場版回歸個陣無左粒癦

咁唯有開個個新

其實無乜影響

個人睇法

你都唔係睇粒墨

雞雄哥好野

老闆好似認墨唔認人

我都覺但日本人係咪好介意

雞雄哥中呀！

預鳩認第二啲

嗯層唔知了

雞雄哥精神

雞雄哥入晒

腸仔包要一

粒墨先好玩

留名學嘢

你真係識玩

個位巴打識咋

好似你教.....

SHF拉打特攝綜合POST913 參考出品到幾時

#746 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁樣影靚好多

有冇玩 pad嘅巴打長排zero one, super1 咁
想玩下拉打fd list無人掛

買多啲

你又加推？

佢地已經放棄左造型

完美演繹咩叫九唔搭八

梗係有種感覺

寫真集只買雞排妹

畫得唔靚

仲有排燒

平時轉壞手 01有啲難用
你會唔會玩下你自己？

有少少似W Xtreme

用咗一排01 都係轉返用霸王丸

閪搵

想靚畫要交翻比bs

同意

我條仔好似有腳臭

聽講雞排妹係雞雄家姐

收花

與劇情無關的

攞獎嘛
恭喜恭喜

呢個吹大咗

雞雞教人玩墨好嘢

聽講係炮友關係

咁一齊開卡未

N卡嘛, 預佢閪
事實上個系列最稀有嗰啲LR卡都係唔夠BS卡靚, 但又貴過BS XX卡, 所以我先轉儲BS卡

估唔到雞雞家姐就係雞排妹, 平時係屋企點忍

大家都係姓雞 何必分那麼細

咁即係雞雄包舖係真

記得佢playboy有張rushing cheetah好震撼

原來雞雄冇同佢家姐一齊住

依家有一齊住啦, 雞排妹都慣咗全裸比雞雄睇

利申 無link

第一次睇 真係幾震撼

好在冇再買

6年前 嗰時雞雄未夠成熟

之前有po過架

又中槍

同是天涯淪落人

雞雄太大了

你真係可以收收皮先

關你咩事

雞雞 太大了 太大了

睇左雞雞太大了

預咗架喇

你份人就係咁架啦

雞雞：如果我家姐係雞排妹，每日生活點過

都要有得中先得嫁

一時睇錯姐

好心啦....心機放錯左啦

咪就係

古迦戰隊

快啲出真骨啦

環保戰隊

我個人都幾支持環保

最近重睇古迦睇到好有意慾買齊佢快點

我都慢慢重睇緊
睇幾多次都咁鍾意
初生同u甜微

0號用幾集殺既古朗基多過哂kuuga 49集殺既總數

BTW古迦漫畫請勿浪費人生時間去睇

踢到核爆先舒服

睇完對agito反感 一下打破左我重溫agito儲落黎既愛

敏鬼

買左兩本...未開始睇

今日個天氣真係好討厭

夠啦 唔好買

暖咗

斷lin

情願斷 都費鳩事睇

咁決絕

敏鬼正仆街

唔凍又唔熱

已著短袖

白倉同敏鬼: 得閒又搞鳩啲拉打先

屌⋯依家青龍都未有就上升昇華全能

BTW 屌你呀敏鬼

今日又係短袖加件外套就搞掂

二個奇才覺拍得出渠蓋篇

忘記咗呢個形態

RIDER TIME算唔算龍騎黑歷史

傷害龍騎fans感情

我係雞雄fans

佢淨係搵女開派對, 無預你, 有無傷害你感情?

無,我係黎跟佢學野

雄式麵包王

齊齊屌屎忽

Pad終於中左隻w

自從龍騎之後 無人再叫重拍其他野....好似係

諗諗下都係唔好再叫天道回歸
一陣又安排天道戰神同地獄兄弟屌屎忽

都差不多50歲了

叫佢煮飯仔好過啦

日本八両金應該識皇極驚天拳

幾鍾意聽佢啲歌

孤仔終於覆左

又係時候燈下天才

出無限魂

個拳打落去個下成日都忍唔到笑

成日都忘記咗呢套咩戲

你竟然想要無限魂

隻色幾特別

江湖姦殺令

肛門告急

可能係冇人提嘅時王跑出

我邊有講錯啊 係江湖追殺令

到時靜過太空了

個反骨仔男黎架嘛，梗係江湖追殺令la，女既先江湖姦殺令

利申 要一

你覆錯

但係你真係講咗江湖姦殺令

為地球著想 慳返

有geiz有woz有neo dcd，連neo ded都有
冇理由唔整返隻碌地時王齊team

買返嚟踩下都好

壯仔好慘

冇買Woz

不了 一張椅就夠了

『機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ』シリーズより本日解禁された、厄祭戦の最中に失われたと推測される
“幻の機体”のガンプラ化が決定！

屌佢老母 笨大鞭撚完屍未

我都諗咗陣貼唔貼

布袍都唔買

梳
MG我都未買

佢都唔操腳
上半身又唔夠橫

即係300年前既樣?

佢唔係行大隻路線

之前砌咗隻1/100，mg我都唔買了

等狼王算

metal 蘿蔔魂

諗起要打磨d件就放返低

兩個form都冇買

佢以前打開摔角架喎

下個月

幾正

魔劍下的廢鐵

地底全封好可疑

蓋膠紙補色蓋到想死

我都淨買Ginga，finally form齊team算

裝修

mg好似唔洗點補

好想收工

想要

隻綠色好正

Mg冇理由仲要補色啦掛，搏屌咩

又有癲佬自改

油壓位好正

骨架上金屬色 成隻唔同哂

隻蝙蝠又唔識飛

時王line買左時王基子同救世主，最多以後有機會入返隻廢老，完line
套野太垃圾無咩意欲買
利申：盲反

個厚度有冇分別先

目測 無

肉面飛龍

舊模改出黎

肥撚到

幾靚

好似痩返

1001

與其出模型
不如成套二期重製啦DKLM

直接出新故事

一期好地地
之後就睇撚到躁

厭世樣

要補補佢
黑糖珍奶 多糖多奶

冷處理

大家隨便負皮
多多益善

史宮又要做野

喱條友同姐姐一樣咁痴線
一個話自己靚仔 一個要屌暴君

D人為死而死

岡媽唔鍾意鐵華團

可能係姐姐分身

佢兩個把聲真係好似
我每次只能夠用佢哋講既嘢嚟分佢哋

但證實左唔係同一個人

仲有幾日就有斬月玩啦

我要食蜜瓜

Who call me

開完bs好窮唔想找數

你有_ _仲食乜鬼蜜瓜吖

右下角唔知咩樣，但肯定係靚仔

你肯定係添啦

你好

綠到落腳未

收番埋啦

綠到去基池女友個邊了

唔明

髮線向上移

買左星期三星戰飛
又可以邊睇邊屌

只值用免費票睇

塞爆呀

求神拜佛JJ一開波就殺左個肥婆

免費飛都唔想睇 返去重溫幾集古迦好過

成場人一齊屌出聲，諗起都震撼

終於上水

油王召喚失敗

由頭綠到落腳

多圖

㩒入去 屌 月讀嚟各位小心呀

套嘢無某女主角 唔睇了

識ball

個網用手機睇save唔到圖